[LIHKG] Galgame推薦及討論區 46 9-nine- 4月23日発売預定

何謂Galgame:

2019小回顧:

2020小回顧:

巴打gal食評/推坑文

點支持正版Galgame
Steam

-Dlsite:
-碟+特典(如有): 賣家官網>轉運/代購
暫時好似咩花式特典都寄到香港

⁠ ⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

然後係蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

By小坂井綾

By金閃閃

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

再請gal台首席人妻控講幾句
大家好，我叫超執刀
大家可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請大家多多指教

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: 點樣玩拔作先係最好?
答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gay佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯
⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

9-nine-異世界編始動

NINEの鼓動…君は刻のなみだをみる

喵都

LM

聖少女終於出新作
又係大量屎尿屁+扶他

蘿化

買唔買貓都好

買

依家先得閒睇活動劇情
估唔到今次係玩IF線
仲要比痴線老豆見番自己個女

lm

仲要養馬

偷圖

意料之中

ハルカ點輸

agger

ハルカ真係預左
やはり熱いのはマリナ、エスカレイヤーの２位争いでした。
第2先係重點

留名

簡單寫下感想先

隻ユキイロサイト(雪色之印？)
劇本比我預想好 雖然未去到神作地步 但近年認真寫既劇本少之有少 當中可以叫合格既作品更加少

首先隻Game好營造到雪國氣氛 而且寫得出角色之間內心戲同互動 美玖攻擊性格來者不拒性格但去者亦不留 對討厭的事物會直接表達出黎
相反香子不懂拒絕他人過多善意 而主角同宗冬抱住劣等感卻被宗冬單方面期待 好易代入到角色心境 配角都寫到好有份量 唔會好似一般Game為左枱起男主角而格硬整個男配角出黎

無論邊一條線主角群都會性格關係 友人關係發生衝突 不過最後都會和解 每個角色都有佢黑人憎既地方 但係反而咁先有真實感

不過唔好期待隻Game 會寫運動題材寫到好深入
隻Game 重心係五個人關係度 雖然故事係好老士
但隻Game 一開始講左個Concept 係 ありふれた物語 所以唔洗期待佢好似WB咁

但單講冬天氣氛營造完全係アマカノ之上 雖然アマカノ係糖尿病人Game 但真心Feel唔到有咩冬天氣息
近期少食甜品 間中玩下青春群象劇都唔錯
BTW 今個月Cube又有隻主打青春既Game(主題必然的離別) 不過CUBE 劇本質素好參差 呢隻都係睇人食評先玩 一來唔太想鬱ゲー

結論
想玩D劇情向又怕劇本眼高手低既人可以一試

無玩隻呢隻課金Game 好奇問下活動劇情有無配音？個劇情係迷官天音回想果段劇情？
BTW 原作一姬無啦啦比人捉左去做生化電腦太超展開

幾經辛苦終於儲夠1000粒
本身諗住換佢或者神騎
定留比限定果D比較好呢

本身想留比限定結果忍唔住換左idol，搞到冇左情人紫毛

活動得d 呀 嗯 傻打呢 有配音
今次劇情其實就係魔改咗校巴遇難果段
原創主角整番當時嘅情景做救援訓練
最後天音同一姫成功一齊逃出生天

深哥人設嘅魅力

畫師cv都正，兩場h又有誠意，唔計三巨頭最高質一定係佢

儲咗1500昂，冇野好換

hold到限定角

隻義母重係彈game彈到爆唔到機
刀哥有冇玩

加藤惠第2

去到體驗版後少少
搵唔到藉口同班fd講
推拔作所以唔玩芒亨
我見其他forum都有講
應該要等佢出修正patch

佢依家畫親都好鬼似不起眼嘅人設

懶得諗新人設

以前d人設都幾好

黑獸2動畫化?

高智能方程式 zero 係咪全系列最正

呢排咁多人開po講

成個po都係blocked user

得樓豬係

出去班友開夠巨人未。。。。

冇睇漫畫果班真係好慘

本身單野好小事其實
跟住班假膠又插多腳入去混戰
然後出面隔幾個post就巨人點點點
都唔知講咩好

有d似當年班火影fans不停開po

我反而一個都冇blk
btw SAGA都未出聲 點到zero

我都鍾意SAGA多D
車>人定人>車呢個真係有好多野講
始終唔係個個都可以好似雷神同車人做到人車合一

上一次玩好似係呢隻了
間野執左未,見佢都唔出3了

班引戰撚如獲至寶咁瘋狂開po
結果成個動物台食哂地圖炮
一次過block哂

仲有成日po刀劍 手機俠 SEED-D果三條友

從內到外的演技，玩左咁耐第一次感受到

見到依啲真心覺得啲性格好Q毒

咩呀 你數少佐件呀

用yuki 翻譯
想問下究竟嗰個“ j北京辞書 ”係咪冇用㗎？
同埋遊戲係唔係只能夠視窗，冇辦法全螢幕？

WBX~

套義母真係好正，未扑都已經咁仁
個女係隔離煮緊飯
隔住張梳化同女婿手コキ
忍唔住同男豬一齊射咗2次

刀哥又準備入院

風都探偵漫畫真係好好睇

好睇過敏鬼負責果套古迦漫畫先

仲有邊個等me block埋佢

艾草

Sick ball

呢段劇情好正

btw 又係佐藤利奈

MH今集呢2姊妹真係好鬼正

Cls

已經比我一個一個post咁撳入去block鳩哂

如果我開post話紅A=衛宮士郎,算唔算係劇透?

咁快就拎段最正既劇情出黎

但二白播恋夢(好似係)有FEEL好多，斬2播新OP變左燃
睇完有啲想買添
但啲店特又9成環保圖，斬1限定我兩千YEN買番黎重未玩

又丁兩次

MH 尾王入左5分台了
終於可以開日向千尋同ユキイロサイン玩了

正既劇情大把
動畫化既話之前既台詞唔夠用，唯有當斬2補返個遺憾

呢part久遠轉身果下

巨人之亂
最少都要洗成個幾星期版
有排捱
一頁有二鳩十幾個巨人post

實教個條友

其他人好無辜被班友格硬劇透, cls
個fd得閒上一下動物台之後就被人搞到直接要去睇漫畫

二白應該會繼續動畫化喎
係要CV轉利根姐

係wo路哥比女圍果張又係睇到煩

我叫fd唔好上黎住未出最終回都已經咁痴線

就係講轉cv

依家用不推文呢個po一定會沉到落谷底

冇新人入黎

唔洗P牌都自動沉底

傳頌手機驚個柚葉活動劇情有番種田全語音配番久遠真係正

玩完愛上陸隻催眠學習
短到啲H SCENE少到咁
每次都勁快射完一下就完
明明老母&老師好正但咁少H

睇官網有特典追加
不過呢個link得圖,唔知點入手

依啲無人會放出黎架啦
官網特典得咁少人會買，又唔會擺上dlsite
碌左下Y拍bid緊1200 yen

開波玩依隻先

其他網既dl版係咪都冇特典？
有既想支持下

佢得官網買先有依個DLC特典
但原來官網都有DL版買

MHR勲章已經刷埋猟具生物を500回入手 同 金霊テントウを1000匹入手
依家差50次百龍 + 冰地50次 + 水沒林50次 + 沙原50次 + 火山50次 + 騎狗10小時 + 殺大怪1000隻

點解呢作睇人玩好似好短咁

因為真係好短 擺明因為コロナ問題
等佢4月尾大型DLC先知呢隻GAME未來大約可以有幾大隻

有fd叫我玩，但係其實我玩既話會hardcore過佢地，佢地應該得幾個月貨仔，到時我都唔知點搞，下下solo好快攰，呢代又冇救難又唔係w咁大間房，搵街場都麻煩，之前入連登d集會間中撞到刀哥格下劍幾爽

所以我其實幾鐘意好多人屌既聚魔之地，無聊入人地場過下手癮，夾岩既話連續打幾粒鐘又唔洗load圖load任幾舒服

玩過,麻麻地,有御苑生都唔掂
啲人個五官唔係好得
加上後面好多觸手同克蘇魯劇情
個畫師有follow開,本cosplay賴光幾好J
推薦玩佢另一隻,完堕ち×元ヤン妻

呢代都有救難 可惜隻game真係短, 雖然佢都有將某d系統簡化令遊戲時間縮短, 但講龍既數量的確少過world初期, 有d仲要放埋落百龍夜行
希望4月唔只得2條龍咁少

復活節

用免費dlc黎掩飾隻game未整完真係好仆街
整個劇情出黎
點知未完待續
之後有d功能抄world又抄唔足
個捷徑無得跟道具組合好on9
搞到我唔想玩其他彈種

btw搵街場好正
揀打咩龍就可以等系統自動幫你入場
只係唔知d人用咩武同hr幾

原來有
聽fd講柒左添，咁都好dd

紅蘿蔔

未完待續咁撚大鑊

講到明個2隻BOSS未死 真係痴線

我睇片見到打完果下仲諗發生咩事

pyon

world 都算少怪但起碼有歷戰刷
今集少得黎打完就真end game

果本有買實體收藏
你果隻人設麻麻地
依隻娼館個人妻好撚淫好正

熱到J唔到，開冷氣

開左成個星期都有

成日睇睇下動畫就碌啲中古網
又睇中好多特典

開風扇反而吹到凍得濟

仲要未HR解放,冇得客製回血
剩係同fd子刷護石
Btw等緊佳奈巴carry

我等後面有冇好消息先決定買唔買

Sekai Project acquires feng’s game lineup

feng唔係執柒左咩
4月1講 但又放入Project Status 都唔知真唔真

舊果d姐，之前雪碧都係照上steam

sprite當初未執就傾掂數
但依家feng係執柒左既狀態

執左都有版權，搵到個老細就得，好似係

老細就唔知了
但破産管財人就有 和田はる子

係時候停一停推無職app驚，過番黎推galgame好過

無職app好唔好玩？

日向千尋は仕事が続かない 7/10
甜就實架啦
但唔建議呢度堆成日要開OT既社畜推
故事男豬日日都要開OT 橙
唔想有ching黎到二次元都要一齊開OT

原本諗住比8分
但有一個位扣左分
早瀬係咪想男主精盡人亡，開完OT仲要扑幾次野

前期=auto game
後期=砌隊比怪剋屬game

推完
都係得兩個H有觸手姐
個女僕好

每日Auto清哂體就算

升完濕身神之後就冇動力了
等佢出多D野先繼續推

跟動畫進度真係太少野玩

仲有PVP未出
唔知會點玩法

參考灰色手機game嘅pvp
基本上就係鬥大力
戰力越高越有利

一陣對面係課金課到70LV瑞傑路德

佳奈助，果個人開始譯緊第4卷了

fall in love 4 tune個女神成個智障咁
差在未係藍髮

有冇人啊

岩岩先見到
1. 答你唔到有冇用，因為要既係果堆online即時翻譯
2. 記得yuki好似唔support pin to top
full screen隻game會炒車

remake炒冷飯未

Remake咪冇哂八月臉

咁出1080p

攪咁多野不如出多一隻穢翼level仲好

要求高到呢

肯繼續出單機已經要燒香還神啦

法國好多公司出完一套神作就冇了，仲想佢出穢翼level

好多一套神作都冇

寂寂無名
至少仲會繼續出落去既
但有d出完一套就執柒左

我隻蒼彼明日香fd呀

剩係識炒冷飯的垃圾社執柒佢好過

我有鐘意作品果幾間入面得palette爭氣

misaki

拿拿拿，人地翻生完有話出完全新作

蒼彼唔洗多講，戀選唔理劇情鎖呢點都係高質野
但係雪碧經營策略真係做得好差

所以咪成日覺得佢係Gal界嘅Capcom
同一隻game出幾款移植版

好似話當初淨係打算整真白FD(人氣投票第一)
之後先話整埋美咲FD同Zwei講沙希
跟住冇幾耐就執咗

1： 我delete咗佢都好似冇分別？

2：OK

得閒更新張list，冇新驚入list

我上個禮拜有update過
不過都係拔作

ho jeng

[四月新番] 刮掉鬍子的我與撿到的女高中生

有冇人睇

#2就劇透，不過唔係巨人冇事既

家陣啲劇透撚好似已經打橫行佢惡撚曬咁

有冇人知邊間Y拍代購會買18禁野
buyee, myjapan, fromjapan依啲都唔買得

劇透撚: 無睇原作就係你自己問題

其實個標題一諗就諗到神待少女題材

好似剩係會影響到mouse指落去果個詞典
唔sure

玩玩下發現個題材咁似Honey&Devil

劇場版《Fate/stay night HF Ⅲ. 春櫻之歌》Blu-ray&DVD 首周銷量為 84,510 套
出合集未呀

期待

守護這個笑容

呢張要gif先岩

殺是架Husky皮已正

Funbid 買到呀，可以去睇睇~~

同埋可以用我既推薦碼： 45K9Kdj5KP，只要你都買左野，我地就可以一齊換禮物~~

都係等人放流個特典DLC
買完芒亨好窮

見到冇option直接屌其他人就棄撚咗

七海

神待少女

配角仲吸引

套動畫有啲崩

所以我睇過一次已經冇翻睇

粉紅菠蘿啲動套家陣套套都係咁，down 都廢事down

以前粉紅菠蘿真係品質保證
依家真係一時時

係因為有西川啫

仲有雷火劍

體操
動畫又唔屌黑髮個個

H動現況應該仲慘過gal有幾多個真係會比錢睇h動

宜加都係丁以前PoRO d NTR番

依家嘅PoRO真係得個封面好丁

poro都唔知幾耐冇j過

4分鐘劇情簡介

鬼父浸溫泉姐妹丼果集完咗之後已經冇再睇

畫風唔變, 片長15分鐘 劇情簡介 + ED無左幾分鐘 片長15分鐘

以前Dark Blue, Triangle Blue幾好丁

以前啲H動真係好丁啲
啲熟女/母系明明畫風變撚曬但都好正

我仲讀緊大學個時信和地庫熱線隔離個間會幫買R18野
但係依家唔知

依啲梗係好羞恥play
btw 上面有個疑似打手果間funbid都拍得
但依啲手續費都幾貴下，成80蚊一單bid
用開from japan都係500yen
想買果樣野先兩千yen

玩左パルフェリメイク 重制版既人, 係咪真係0新意, 完全同以前一樣只係轉左畫風

淨係玩左玲愛ne既部份，暫時睇落就一模一樣

點解玩得一條線?

我玩過原版，不過我玩gal九成都係單線就算
原版我就玩左玲愛>由衣>里伽a夢

結果都係開左套jk黎睇

個女主做雞個套?

三萬蚊過夜啊，你條女係雞黎架

其實好慘
不過作者用得呢個題材都預咗會引起話題

好難想像個女主會受歡迎 日本處女廚既數量唔係講笑

我正人君子唔會乘人之危既
不過r下佢腳板應該唔過份掛

其實都做開, 點解男主要扮正人君子

男主不嬲要係聖人
不如問下比著你地會點做
我都係果句，r下腳板先

R完係咪準備除褲

正常都唔會落到手
隔離po個投票好多人都係揀咗唔搞

唔會咁聖人既，不過真係呢個情景既話都要培養下感情先掛，有d似making lover可憐線咁

應該除左husky之外大把人都想執個jk返屋企既

執小學生

點解落唔到?

係唔敢落手定唔想落手先

因為佢想執JS

一開波就講定都勉強接受到
利申：處女廚

我好誠實，4成前者6成後者
不過就算唔會有任何問題風險，都係果句，培養下感情先啦

即係只要一開始講定, 女主之前做過RBQ都OK?

設定女主幾歲?

過左16應該唔怕?

agger，所以有冇小說黨可以劇透下我女主之後仲會唔會比人屌，我會崩潰

我想睇男主同女主扑完之後女主搵之前扑過既男人比較

道德枷鎖

或者鍾意逼良為娼，勸妓從良

我淨係睇左漫畫但應該都有幾卷内容

正常番唔會有依樣啦
但H動拔作無問題會扑到變純愛

明白了

如果過左16?

唔關年齡事 一半係唔敢怕有伏 一半係培養下感情先
同埋如果真係可以令到佢改變 個成就感一定大好多

驚中伏

驚比人仙人跳?

仲有屋企人報警或者有性病
當然以上係建基於飲完酒仲有思考能力

你唔會同一個陌生JK玩中出咁癲掛戴套咪唔怕性病

做得呢D都唔慌有屋企人(有屋企人仲點會流浪)

唔犯法都可以比人捉黃腳雞吧

錢解決到既問題唔係問題

都話情景題，有錢仲洗去執jk咩.............

叫雞都未必叫到JK啦

日本應該得

講返驚，free friend/one room/サナちゃん都玩過，仲有冇呢d題材既介紹

サナちゃん BE係點

呢句好笑

講起依啲話題又諗起破刃之劍雖然唔關事
擺低左三年無睇先更新得果14集
無男女主派糖睇

又係到講我壞話

事實

咪又係單線習慣

如果一下入左NE/BE咁點

me理性大師黎
ref:

只係因為條女係JK唔係JS

係JS你一早食左

柒左咪焗住重玩，不過呢隻既話d選項冇難度啦
我應該唔多驚入線失敗，最有印象入唔到te就係パルフェ，我玩果陣直頭唔知佢有分te ne

你唔屌就係因為佢係jk唔係js.........

比你快左一步

有JS都唔會食

而家JS都唔得要幼稚園先食?

真係接受唔到，要同husky割席

我剩係食狗女ok?

你都講到咁，好難唔ok既....

隔離vivy係華哥配

訓醒已經55波

睇埋之後劇情你就會慶幸當初男主冇搞佢
沙優背後嘅故事都幾

玩咗陣媽媽呢墮啱啱出漢化果隻
好似好撚悶咁
有冇巴打有同感
雖然我本身已經唔多睇好呢類題材
可以發揮 突破嘅地方一定唔會多
好似柚子社果隻死神我都係覺得麻麻哋only

隔離果隻誠哥有趣好多

講緊邊隻

カサブランカの蕾

睇個樣都拔到仆街

線都未入就食晒3件

幸福賓周

有乜理由唔屌，條女都唔爭在多你一個啦

做幸福賓周會冇後果咩

但係下場會咁

屌 仲要3P
真係一路走好

柚子社出名無咩劇情
同埋4線總有一條線特別伏
劇情平淡如水, 男女主講既野不停重複

樓上成班偽善撚

你咪最偽善果個=.=

都話左假設冇風險

同埋日常對話感覺好生硬 派膠唔好笑

生硬到估到下下句係咩台詞同大約講咩
智商急速下降

原來我有影低咗

我都係一下諗起佢

細細粒個位後輩劇情先最慘
劇情短都算,d台詞on9到一個點
唔知點形容

只係用黎襯托下七海
佢同黑長直嘅後日談我係冇興趣玩

呢套野已經唔記得講咩
最記得眼鏡個場好睇

我剩係想知道呢套野最尾有冇機會見到部主角機完全維修

其實都已經同咁多人扑過....會唔會變自動波

小說劇透

神待唔會長住啦，正常都怕麻煩上身

我講緊套動畫既小說內容

原來佳奈助已經解答咗你嘅疑問

好合理

所以邊個男人扑得最爽真係答唔到
佢從來都冇真係享受過
每次交易都只係為咗住耐啲
根本佢自己都已經麻木咗

利申: 處女廚, 所以我唔夠膽開

唔係處女廚，不過睇得幾sad，遲下應該仲sad，真係好慘

唔係處女廚

處女廚+1
與其諗佢係咪比上一手玩到臭曬
不如揀個零經驗，反正我都係

胃痛番

講到有得揀咁

我擔心刀哥會搵唔到女朋友

估唔到呢種題材入面，動畫仲慘過h漫同galgame，至少玩果幾隻驚條女都仲係處
利申唔係處女廚

香港廿幾歲既女有幾多%係處
利申處

至少要媽媽級+御苑生聲線

唔好話廿幾歲啦
中學時候除左肥同柒個d之外
有幾多個係處先得架

自己條女我會在意
但其他女係咪處我反而唔會在意, 因為對我無影響不過好似睇vtuber班獨角獸咁搞埋人地就唔係咁好

想要個佳奈咁既女仔

理想和現實
不過呢套都叫幾貼地作者又夠膽咁寫

想同里伽A夢一齊食蛋包飯

好睇又唔忍心睇

呢度入面你個要求應該係除左husky之外最唔現實既

作者最初就話會咁寫就應該冇咩大問題

不要再說了

咁都拖到我落水-.-

同埋依家社會冇咁守舊
換轉以前一知道條女唔係處
成班架仔一定會炎上

但之前個d男人點解會踢佢走？ 定女主自己走？

一早講明左，唔岩既唔好睇，唔洗煩，如果中間先爆出黎既話就炎上硬

收留一個JK會引起太多麻煩(例如比人拉)
陣間搞大咗個肚又大把手尾跟
之前果班人渣全部都係享受完肉體關係就算
玩厭就一腳踢開沙優由佢一個自生自滅

不嬲都理想vs現實
所以預咗成世都搵唔到
反正都搵唔到，FF下啲揀偶條件
玩驚先揀人妻熟女啫
現實都係想搵個有默契同共同話題

正常發揮

個女主咁都唔識屈佢地老強黎迫佢地收留佢？

可能睇本睇得太多

現實既話佳奈都係完美的

攬炒一fail既話條女都要返鄉下，唔抵搏

佢同男主之後有無扑到

等埋六月最終卷先知
應該係想同動畫一齊完

你好，我叫超執刀
你可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請多多指教
至少都要介紹自己先啦

做咩又bin
真係介紹應該會咁講
正經版：
平時玩ps4打機，會掂下動畫同PC驚
最鐘意幼馴染同無口角色
請多多指教

都係好毒

多數最後幫女主同屋企人和好送佢返北海道 之後女主畢業後返去搵男主 bbq end

新識人講acg既話淨係會講ps4同高達

仲要又坐係個電線杆下面等

對住我地講就得
其他人嘅反應會係咁>

有畫面

一黎就放呀櫻上去

有d好似見過又唔記得係咩
有無人可以講下每張圖既動畫名

9成係呢d通常好老梗

123
456
789

淨係識156，2好似見過唔知咩名

4. happy sugar life
6. yuno

FB見到已經有人答到

雨宮優子個句遲左十年係講咩

想聽劇透?

最近揾番D舊Game黎玩
カントク D角色真好 全員貧乳 素晴らしい

ef肯定係其中一套最吹大左嘅動畫

完全跟唔到樓上，有女同枱食飯咁奢侈

好大浸現充味

有耐冇同老母家姐以外的女人講野，公司同事唔算

班女毒起上黎我自己都嚇一驚
記起大學上堂成日幾條肥閪把聲提高3度大叫A~ra~shi 媽 真係好恐怖啊

其實呢度係咪好少人追Gal Game班歌手
咁耐以黎都無乜見到人討論
K姐 Duca 霜月 薬師るり Ive Sound 中惠光城 Airtos 茶太 solfa feat eufonius呢班

我間中有po下歌

btw冇人講咪....

I know that feel bro

有家姐咪幾好
得阿妹仲要呢排唔睬我

上次單野之後都冇再show你？

想要妹妹

想要佳奈

+1
好好奇如果我有妹 會唔會唔會變妹控

無追開不過近排聽返YURIA D歌好正

K姐係唔係KOTOKO

冇乜交流,問佢都係哦哦哦
仲難玩過galgame

講到galgame好難玩咁....

人生有冇攻略睇

同問下隔離友崎同學

左膠表示原神種族歧視，呼籲抵制

日日聽wo

Pyon

呢兩隻仲未開 無地方放 如果我屋企有3000呎就好喇

先輩線告白前告白後變左兩個人 太可愛ww

呢隻好似除得

好正，我少有入年上線既game之一

成半個po都冇乜野好pin，你班痴線佬唔洗收收埋埋喎

難得大家都好正常

新pool可以直接偷圖

由美子畫到蒼井春人咁

先輩線最尾好感動Duca 新舊Op ED 都好好聽
[member][member]

好佩服揀CV位人兄，個個都貼合角色性格

左面果張個臉型硬到

好撚崩

呢間野不嬲都好識揾CV 我自己估係タカヒロ揾
マジ恋同結城友奈は勇者都係佢操刀

本身唔覺
你講完即刻覺得似番唔到轉頭

女裝

以後仲點丁扮兔仔果段特典呀

青山把聲真係可惜配角無乜劇情 好期待有Fans Disk唯一天魔線係隻Game既敗筆 明顯天魔女王跟本川神百代化身 但登場太突然 劇情展開太快

無限budget任揀咁緊係

咩來？

想食天音心口果兩粒多d

天音呢個角色真係好神奇，明明我又唔好年上又唔係特別鐘意大波波，又麻麻地呢種進取type既，但係偏偏灰色最岩係佢

カサブランカの蕾
得1個係真心對待男主，其餘2個都係玩鳩佢
不過想知點解會用空戀首ED，好似完全唔match個主題

劇情加分

我が姫君に栄冠を

遊戲已經幾好
動畫表現仲正

輸我雅麻呢嘩,淫亂大

有聲

一大早唔好咁

岩岩搵黎聽，原版好聽好多
你有冇玩空戀，我好耐之前係youtube聽到oped之後有d興趣，但係見冇煮熟就放置左

係原版好聽D
冇

sosad

this?

yes，this原版

歌正但冇諗住玩

岩岩先係eyny見到カサブランカの蕾熟左
同埋ソラコイ有組做，不過有排

第一次睇HF2
櫻講自己已經唔係處女嗰到
佢一講完我已經要暫停 冷靜下
個心好唔舒服

我都好心痛
但係原作入面冇講過呢句，應該係監督要求加料

屌佢老味
由美子張張圖都咁崩
泳裝嗰張又係咁
真係好唔公平

櫻唔係處女又唔係第一日講既
就算冇玩原作GAME
起碼ZERO動畫個時蟲爺已經講明左櫻破左處

見到個樣咁正 想訂
但29,700円

我冇睇過
見PAD合作先開始睇
一睇就係睇HF
HF2好大打擊
痴撚線

3萬yen啫
你望下呢隻

得兔仔最正pyon

一扭訂價1836
都係過幾日去訂算
成套野最鍾意由美子

如果係真愛 多一個零起後面都值得買
btw 隻彌豆子憑乜咁貴

1:1 size掛唔講真係以為有得聽鬼頭把聲

依套都動畫化
但差唔多成半年後先有得睇

帕露菲remake啲特典中古都幾平

咁快已經有中古

橙
又一個冇補前面比後面堆野震撼到

直接睇咗HF先再睇番Fate同UBW應該會怪怪地

入戲院睇hf3
依利亞死嗰幕真係嚇到我即場變弱智

咁你唔好睇ubw

睇完hf再睇ubw應該想死

轉場睇魔伊

救唔返伊利亞根本係bad end
垃撚圾

又想水人做lolicon

本身係。。。邊有水

不過伊利亞就算HF最尾個時冇死
原作都講明因為佢係人造人
所以第5次聖杯戰爭一開波個時佢都已經得返唔夠一年命
所以佢HF先話唔會住入去衛宮家

如果真係要救伊利亞就要好似HF士郎咁要搵某人整人偶比佢

唔得啦，無人幫到佢用第三魔法keep住個靈魂

其實真係唔明依啲gal特典點解咁平又咁快有
真係純粹諗住賣特典慳番兩千 or 玩完就賣?

講起Figure差D唔記得訂 雖然係狗屋

BTW Native 呢隻出果時唔記得訂 中古都要60000 Yen果然係只要係Native就有得炒

再買野番屋企堆就黎比人殺

估下呢隻我當年係日本mandarake幾錢執番黎

In雷火剣we trust

雷火劍裏番最後支柱

仲有西川嘅不過佢d片有時都幾重口

唔留石黨都已經儲到500石肯比我地抽野未啊

600石冇地方用

估唔到出到新作 當初唔係話出完就摺埋咩

好想打丁

好似都上返1300石

DOA唔出18禁真係曬

儲咗兩個月石

真
doa好多女都好正
所以我有時會裝裸體mod望下

初中的時候，看著高中戀愛校園作品
那時候的心情，是嚮往
高中的時候，也看著高中校園戀愛作品
那時候的心情，是憧憬
大學的時候，還是看著高中校園戀愛作品
那時候的心情，是悔恨
出了社會後，依舊是看著高中校園戀愛作品
現在的心情，是懷念

次郎真係寫得好中point

其實唔多校園戀愛有feel，最衝擊到我既應該係櫻花莊，唔淨係戀愛既話就冰果

DLsite蘭斯全系列有50%OFF

櫻花莊有埋成長過程

巨人最終話on9?

出第2季未

月姬remake配公主個聲優好明顯係事務所想捧紅
下地紫野就不嬲配game多

難左dd

大爆死

LOOPERS OP

原來タマユラミライ隻白毛係終結之花個畫師畫既 要推白毛了

e, 睇番CV仲要係伊莉雅黎
不要放過白毛

人參

日本幾時抵制埋支那

爭住奶都黎唔切

滅國

海と雪のシアンブルー隻白毛人設幾正

有得光明正大同阿妹扑野

呢個就係阿妹唔理你嘅原因

動畫同現實係分開
冇人會癲到搞自己個妹

台灣好多 好似係

やっはろー

里伽清咁pin法
會唔會俾阿妹見到(並沒有

唔係我pin架

刀哥打丁打到眼花
望錯名姐

柒咗
原來係佳奈巴

龍騎士＋key

全年齡

乜key仲會出18X咩

唔會啦

key啲18禁不了睇劇情會更好

key啲18禁不了 << 呢個真

雖然我唔係樋媽hater(雖然走咗)，但key都係專心睇劇情最好

咁事實上真係先唔好講key仲有樋媽個時d故事其實有冇需要R18
佢畫D R18真係望兩眼就算

其實樋媽啲畫風都順眼咗好多

咁多年冇進步

其實我幾中意

識食之人

冇啦啦chrome唔夠memory清曬cookies,差d又做p牌仔

save login cred to chrome la

原來係拎白毛黎虐人既

[四月原創][WIT STUDIO] Vivy -Fluorite Eye's Song-

華哥主役

上左岸的女人，潑出去的水

前幾頁咪講左 冇人睇

如果係裹番就會睇

新番 86不存在的戰區係明羽杏子主役，睇怕都就快上岸

主役姐，之後接得多job再講

其實月姬搵佢配真祖大家都知咩事

仲接到月姬公主，你月四大頭牌，以後仲同你配咸濕驚咩
新人來得快去得快 裹界要完了

卡姐開始力不從心，我的青春

45歲啦算係咁

查下條聲優list，妹神，小野涼子，一色光，個個都半退休咁
悠姐忽然多左工開，欣慰

呢班前輩依家都少見啦可能忙住湊仔女

改返名

我老婆有主役，改返個名好正常

門脇仲有冇配?

有，好似仲多左job，單親媽媽開支大

係 多左好多
佢單親個排連魔伊都冇job

btw GALGAME CV真係換左一半人 呢幾年

係時候學配音，攞自己配嘅女角嚟用

牙蕉

今朝先J完

真係正

仲未玩

早幾日先J完
中間好正

歩サラ

Same仲推緊紫苑

燈結世界第一

實禁禁下又通宵

想問下邊間代購可以買到?

而家先發現D咁痴線既野

新年假之後就冇玩過

發生乜野事

洗眼

玩完要帶屎袋

好有共識

玩完10依家由01開始重溫

明明廢青緊都要開返部電腦

唔洗代購，直接自己買咪得
nexton買過一次抱枕
btw蜜瓜虎穴都有得賣

樓主hoball

我用paypal入唔到以為block左海外

又係 以為官網先有

一入黎俾啲咁既野嚇親
即刻搵套催眠学習平衡返
最衰都係哈士奇
成日話呢度gay lo台
出事架嘛

十五十六緊買唔買好

我都去丁下digital lover平靜返個心靈

諗住買蜜瓜有償特典版
有多塊A4 folder同個 A4 簽名膠板
但重諗緊買邊塊掛畫好

￥9,790 + ￥3,131 配送料
冇其他野想買，直送好唔好?

有啲貴
冇paypal可以點買?

蜜瓜虎穴 + buyandship轉運應該無咁貴運費 我用開 tap and go買

琴日出信和先發現隻炒飯合集已經出左

甘刀入禾數

成個台得你係gay lo

明明你地都係

玩咗陣戦国†恋姫オンラインX
之前有巴打推坑又冇咗影

通常話非LLC都係LLC

llc最鐘意扮野，腳膠就唔同，出黎J腳就要認

你上次先扮完

有腳就要J

色情我就J，唔洗爭

J呢個

隻驚好悶棄左 男豬早洩

タマユラミライ隻魅魔D反差好cute

練馬同練艦已經分唔到身

唔敢去練馬 除非我棄幾隻手機GAME先

其實HEA玩一日3場就夠嘅
係我艦C戰果順便練馬姐

居然串佳奈助官方名唔係叫天田士郎咩

印象中斯羅係羚邦譯?

好似係創世都係叫士郎

佢冇錯既，我都拎返創世黎睇，士郎應該算係台譯，港譯斯羅阿馬達，不過廢事嘈

不過廢事嘈 << 我見到個下都咁諗 無視左佢同其他人繼續講算

我有個frd又係勁鍾意積根
出一隻新嘅就砌一隻
有d懷疑係佢開po

積根起MS應有既三尖八角同量產機既簡潔之間個平衡真係做得好好

特別係個頭

去到F91都仲用緊

本身仲以為係正經角色

次次高達po去到最後都變新人類討論區

標準答案 奶油>all
然後自護fans成日都吹奏馬沙
其實佢揸機真係冇佢地神化得咁勁

馬沙正在佢既性格，uc三部曲我最鐘意z都係因為d人物夠立體，呀寶同捷度真係太聖人

已買

呢款先係

留名等到時開箱圖

想問下咁多位巴打有冇啲steam有漢化嘅game推薦，最近呢幾個星期玩咗9-nine成個系列+追憶夏色年華+riddle joker。(最好有H嘅)

蒼之彼方的四重奏

ネコぱら

諗起唔知咩潮文，娶咗___每日會點過
個時間表全部係做愛

金句王

呢個就係示意圖

原來有仕裸掛畫,好正
心郁郁想買

全裸

有無巴打去melonbooks買過figure ? 想知佢d氣袋/包裝夠唔夠多

一黎就開大技

我記得steam有人整過有中文版既game collection page出黎
等我搵番先

搵唔番
咁樣搵算啦 跟高評價

推介埋呢隻，不過得殘體

呢隻應該要等佢出HD先

會有咩
9nine同蒼彼應該已經係steam上面數一數二高質既gal
唔止文字game既話仲有Baldr Sky
柚子幾睇個人口味，不過千戀萬花唔差既，食到rj既話應該冇問題
relief唔錯，但係個翻譯太on9，會睇壞眼，唔建議
如果冇h都得既話island同秋之回憶都可以一戰

咪話左HD版連埋FD一齊出 ho chi is=.=

冇留意
本身想買hd版，但係佢d新作咁樣真係撐唔落間公司

問我點解又會食leaf社炒飯?
屌佢直頭冇新作既

講起steam game
STEINS;GATE: Linear Bounded Phenogram有無漢化包
買s;g elite送
有d想補埋呢隻
但係無中文

反而唔想要全裸貴左又無咁正，著衣巨乳正啲

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 43 通りすがりの痴漢だ

我情人節扑暈左自己半日

仔呀仔 叫左你唔好打丁打咁多

邊度可以收養隻咁cute既魅魔番黎

套催眠学習得幾個鐘貨仔
老師變風俗娘幾正

dllm，呢套野會睇到精神錯亂
第一集係>>>
第二集係>>>

..........

gay test

多謝提醒
未睇

見到個咁嘅標題都估到咩事
如果仲㩒入去睇嘅話...

男轉女一向無興趣

女女其中一個轉男又唔同講法

both都正囉

朝早冇野做又忍唔住睇多次リリアナ
西川唔出續集幾可惜

即刻見到

反而一集過好過整系列
系列通常都越做越差
例如開發三味

同刀哥講啦屌

[突發] 自慰上癮世衞列精神病, 3大準則9大症狀你有幾個？

仲有人理世衛d野咩

冇打J好耐

切左?

拎嚟meme下都ok嘅

Netflix拍真人版高達

真人版高達

拍真人版高達 = 阿寶係時候變性做黑人女人

咁咪姐係ララァ

ララァ・スンは私の母になってくれるかもしれなかった女性だ

咁快就切左

䄂子今年係咪唔出game

依家先4月
年底仲有機會既
比武肺搞到間間廠都delay no more

砂糖社好似下個月出

垃圾game
聽日維護之後就無左裝備1石 / 裝備升級任務5石
屌佢老母今日要開哂佢

望到都覺得驚多到用唔晒

sugar好似不嬲都keep住一年出一隻
yuzu係年半至兩年

YUZU以前齊頭一年 依家真係慢左

唉 佢下隻會唔會再差啲

機會唔低

有夏和小我就收貨了
唔強求太多

日本超級歡樂杯
扣兩個size回來還是有個G左右，前輩真的好胸
那時候剛出社會工作的我也幻想有這種上司我也能幹五年
然後才發現.....
嗯有夢最美，什麼白色相簿2的風岡麻理都是夢啦www

jk>女同事>上司

女上司,有夢最美
iktfb

同佳奈助一樣咁排
現實嘅女上司唔會咁好

今日終於捨得開箱，好撚正

唔知有無巴打同路？

下面以為係葵渚

其實無錯架，你都岩一半

RAITA慶祝葵渚，所以複製左出黎賣

買唔到switch，日森成3k hkd

炒起曬?

fd話豐澤同aeon全線都冇貨

上個禮拜行豐澤仲見人即場買到
可能最後一部

唔好再出黑肉ok?

屌返佢一獲就冇事

推完了

btw係咪應該要補番條惡魔線

屌你老未呀以為男轉女扑野點知原來仆街死GAY佬動畫

好多人中伏

刀仔:

刀仔益街坊

第一集都睇得下既
如果之後有男男就不了

刀哥以後唔敢亂開動畫睇了

等下套僧侶番

想搵日睇多次overflow

原來第2集直接變gay片wtf

新番 變身成黑辣妹之後就和死黨上床了 完整版點睇

好彩有巴打提醒

屌呀，獵人有米澤円配音冇人通知我既

超人棄手機驚

每日login就算

冇活動角冇新章，login都慳返

好大對南瓜

擠牙膏咁出

馬娘都紅到咁佢仲夠膽擠牙膏真係唔識死

一陣出個月姬合作Event就個個爭住課

超昂多咗個倉庫
終於可以無限儲起d士兵比新女

洗白?

超昂又4 突左唔記得打埋個5 突

3突就算女僕唔係太勁

連有償特典都係環保圖，買番虎穴普通版算

youtube竟然冇人放full op ed 橙

約束だよ また此処から
優しさも切なさも全てを
始めようよ そう何回でも
結んだ 誓いは終わらない
It's just "Re: promise"

玩左開頭就棄左，睇黎要重玩了

有劇情鎖 要玩晒前3條線先

好多熟女推薦喎

邊有

唔係賣碟個間咩

一樓賣杯個間...

冇入過

冇去信和好耐
一直以為得黑店隔離果間對面賣老翻碟

有無人有呢首Opening既FLAC或者WAV無損檔
或者知唔知呢首有無出過CD ? 官網好似有段時間免費配布過

呢首歌真係遺作黎
(隻Game我有買不過隻Game 就算啦唔想多提 唯一誤算係佢無跟到Opening比我 )

無事了 最尾係DMM揾到無損

galgame咁小眾，好少人特登會share無損出黎

有就有既 不過係百度 睇你敢唔敢DL

要我開VPN比我揾到黎買
呢首真心推薦 好好聽

多人玩果D實有既
但唔係隻隻都會有人放
好似sorceress alive OST咁，搵到去nyaa先搵到

大陸
鄰國

捏面同諗名搞到而家終於搞掂

點解可以咁可愛

召喚Husky

等你carry

有switch冇fd玩 未買

岩岩開波衝左一陣，暫時睇落整體比w差
操作上，要㩒多下L先可以左右揀道具同上下揀子彈仲係好唔方便
玩法其實唔錯，雖然平衡度都係on9，但係部份新技都算幾痛快，但係我玩開既弩有揀子彈問題，弓改左射擊系統，蟲棍放蟲個描準由L轉左去R，完全體會到咩叫迫害
不過細節上，比W少太多野，W成個基地唔同部門，又環境生物又種菜咁多樣，睇得出落左好多心思去展現佢想講既生態系統，exactly有個世界觀係度，只能夠話W呢作無愧於世界之名
反觀R，佢劇情同埋成條村比到玩家既資訊少太多，純粹靠百龍夜行個迷黎吊癮
由上作一個咁闊既世界變左隻相對簡單既動作game，講真有d可惜，希望之後既更新帶得起佢啦

btw之後有機會得閒既一齊格下劍

同我地玩囉

都係study steady鹹濕蘿莉正D

啱呀,日日刷雷神厭咗
一齊玩下都好

唉屌你老母差D喊出黎
早一兩日重安裝戀活
乜柒都SET好晒
都搞佐好柒耐
琴晚都J佐獲爽
今日見個AUTOHEY失佐效 見佢自己DEL鳩佐我Script
咁重新打過啦 點撚知佢話我冇管理員權限
屌我自己咪係管理員囉 琴晚都用得好地地
搞極都搞唔撚掂 最後系統還原啦 掃瞄又唔同我講會影響到隻GAME
之後一開見到冇佐HFPATCH心諗大獲
再入GAME

我屌佢老母臭閪做乜鳩呀

最後谷鬼氣搵佐劍哥套義姉はヤンママ授乳中是但射佐出黎算
屌 聽日又要再安過 不幸中既大幸係成百幾GB CARD唔洗再DL過
屌佢老母用佐WIN10咁耐 得閒就中BUG
仆佢個臭街 真係好撚垃圾

屌原來係個19防毒DEL閪佐又唔出聲
之前嚇鳩我又冇咩管理員權限
但又解釋唔到琴晚J佐咁耐冇事
仲有個19系統還原都係要屌 明明掃過唔撚關戀活事
同我搞亂隻GAME做乜柒

玩破解唔開防毒是常識吧

唔關隻game事
係個防毒唔知點解突然覺得我autohotkey個script有問題 大佬 我整連禁左鍵咋喎
我玩戀活懶得鳩禁用佐個script成年幾兩年
突然同我講感染了唔知乜柒
仲要我唔去check佢都唔同我講del佐

岩岩SEARCH過
19AVAST成日誤報IDP.Generic感染
我諗我都係
冇咩理由用個咁簡單既script都會中毒
幾粒鐘前仲J緊紫式部
早知手動J撚埋先算
而家J都冇得J

AVAST 完

佢琴晚發神經就好
等我覺得安好晒 RUN過晒冇問題 事實琴晚J佐都相安無事
再DEL晒D SOURCES先黎發神經
搞到我以為真係中撚佐咩毒 冇撚佐管理員權限
去系統還原 點撚知系統還原講D唔講D 搞亂晒成隻GAME
又要DL番本體+DLC+仲有一大堆MODS+幾十個插件
仆街又要唔知搞我幾粒鐘

BTW
望到Husky個名 就諗起

好正

白貓真係變咗做隻貓

懷疑19WINDOWS將我HF PATCH DEL晒
係你就成隻GAME同我DEL晒啦 DEL一半唔DEL一半
DL番HF PATCH黎睇下救唔救得番

又救到一半喎
但仲有唔少野唔見佐
當住緊急處置先

呢個故事教訓你唔好用AVAST 好似係

+FD

唔好用防毒先真

呢個經歷好有以前做功課做佐成日冇save最後死機收皮得個吉既感覺
雖然最後應該都可以完整做過份出黎
但浪費佐我好多時間
夠我入面攻略(抽插)詩羽學姐N咁多次

我記得steam版近排更新完會用唔到HFPATCH, 日版就唔清楚

係時候諗下月姬買邊隻好

訓左冇睇 大吾同真黑歷史左未

平行世界

唔關呢個事
係AVAST發神經同WIN呃鳩我

feel到自己窮 想玩下bitcoin

+FD
呢兩晚得閒玩

++

敗犬

quote錯第個回應
黃金律ex幫到你

終於都出三巨頭齊哂機

冇自爆 負評左

9nine 又出新一集？ 不得了

好感動，有巴打入黎講9nine

可惜新一集冇H

原來クロブ有堆新既覚醒技 依家先知
Wing Zero 有得直接射
Turn A有核彈咁

每集都會改少少
有啲改完會叫做實用咗

頂唔順,好想扑個妹

pin
唔pin

想同喵都h

諗唔到有咩理由唔pin

疼愛妹妹天經地義

呃正皮

又逼害

做得好

叫佢做正經野啦

岩岩同我做完

訓左成日終於起身?

NSFW

又將Bio6劇情做多次？

狗幣升到0.3真係痴線

國民JK

接火棒

最大笨蛋理論

short左1u爆左倉

想問下スタディ§ステディ同ドーナドーナ買邊隻好

兩隻Game完全唔同類型
純粹想食甜品前者
想睇NTR後者(雖然以Alicesoft 黎講唔算多)
同埋後者有SLG成份 前者純ADV

咁就30年

仲係得張圖

-.-"

人造人18號

好大波

諗起愛上陸個個

陣間睇多次性指導第二集先

冇課金石得個睇字

諗住直接用pt換

少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

但通常SR抽抽下就中

咁我唯有啃咗佢

頭先交功課要交埋data source既txt檔
差啲交錯咗另一份，平時寫低黎緊出既galgame list

Professor: 原來呢位同學咁鍾意熟女人妻

留堂交流

Professor: sor 我lolicon 零分左你先

支持

個professor係已婚中女

捉到刀哥痛腳之後....
Tag:blackmail

識貨

好治癒

新入gal game坑
岩岩玩完9-nine同蒼之彼方的四重奏
個人覺得9-nine-劇情真係幾正
想問下各位仲有咩推薦

オトメドメイン

大圖書館的牧羊人，btw樓上唔推自己名

望住成堆deadline 冇mood打j 又冇mood打機
但都係冇mood做

景の海のアペイリア

魔女的夜宴

下個禮拜每日都有一份dead
玩埋個weekend算

final sem放棄曬，exam pass夠grad就算

被召喚之後 因為無人屌佢地兩個
得唔到能量所以弱化左

結果反水黎我軍做肉便器

咁快打boss

原來PRIMAL×HEARTS有蘿莉，要玩了

認同肥仔

改呢個名係警惕人地唔好中新島伏 好似係

留石等抽佢地

パルフェ啱啱出咗remake

呢邊學生會個學姐好正

隻bitch都好正 點解唔出埋bitch線

點解唔出埋bitch線 << 講得好
btw 呢隻第1集同第2集都係天道會會長最岩我胃口

叛徒

原來PRIMAL×HEARTS有蘿莉，要了

仲要白毛

教訓到佢失神

夏和小搞咩咁頽

個look老到
btw twitter搞乜係咁要人認證

twitter頭先大死

唔係頭先 係依家

髮線好似後移

對比番舊相

我覺得差唔多
只係舊相有pat蔭所以無咁明顯

人の犯した過ちはマフティーが粛清する！

裡界唔夠錢洗咪殘

個MK妹好似姣左好多

藤田茜冇twitter???

咁先吸引到有錢佬包養佢

又有po吹奏古迦

個風向已經吹緊去龍騎 好似係

好多聲優都無twitter
唔知係咪關事務所事

古迦抵吹奏既，不過我自己最鐘意faiz
苦等faiz出真骨，平時早排想買佢隻sic，點知見人開箱有d慘烈就放棄

好想買番隻STEAM版二人白皇重玩第三次
頭兩次都係PSV版 家陣睇youtube見到PS4咁撚高清又心郁郁

我都諗過買ps4中文版打多次，不過又唔忍心睇多次d劇情

民安ともえ interview
灰色果實三部曲狙槍幼女聲優

Frill

STEAM版有齊日英中，又平抵啲
過多兩年可能又會出個PS5版，到時再諗

蓮華放dlsite唔夠 仲要放埋上steam

アインシュタインより愛を込めて已熟
漢化組班友cm
願天堂沒有新島夕

遲下得閒先慢慢玩

種田

係咪有無碼?

玩踩地雷都唔好玩新島夕GAME

sic真係好睇你運氣
我都係玩下SHF算

SIC最近D質素真係
SHF仲抵玩 佢N年前隻SHF龍騎玩得好開心
甚至我買Figma 龍騎13人分分鐘仲開心過玩SIC

講起龍騎最近話出裝動

Demo陣間香港時間5點有得down

新島夕=踩地雷

又係shinn呢條痴線佬

平心而論今次佢係講得啱
其他片就一時時

時勢做英雄,英雄做時勢
機械人野一講出口已經俾新一代恥笑

exam完先玩

駁唔到我係睇機械人野入坑

歌好聽

而家玩

玩完 => 人生冇動力 => Exam Fail 好似係

細路:呀叔呀怕先中意機械人

細個個時睇哥修羅 成日幻想自己間學校會變做機械人 算唔算係睇機械人野入坑

居然係藍光人系列

一早有抗體

FGO: 我都未出神父同月姬 你班友就笑我

就算唔玩都係fail

細個個時睇開俺修羅

BIO都係直接等正式版算

得30分鐘比你試玩試唔到D咩
不過氣氛依然做得幾好

今季套機人?番 BACK ARROW 高汁到痴線
好多時候真係機人番先有咁多感動野

係上季

個班底見到有谷口悟朗已經係信心保證
真係好好睇

老實講真係幾期待
琪琪把聲正

咩來的

手機驚ファンタジア・リビルド
復活節限定ルミア招大技

泰莎招大技都正依家仲有冇人識FMP

對腳都唔錯

可惜凱撒衞個心入面只有姬絲

呢度之前我見有人講數碼暴龍
係咪悶得濟 棄佐

駁唔到

開始日常之後冇睇過
下集進鋼鐵加魯魯先有興趣睇番

太一都變佐究極體n次
而家先到大和
之後應該一人一集輪流變

凱撒衞臨死之前個晚ギギ已經訓左起佢隔離 差一腳 好似係

依家悶到痴線 真係等佢出曬先再睇算

我就唔係咁睇
一星期一集都咁悶
之後一次過睇仲悶

大文豪: ok等我魔改下先

比你害撚死
刷首抽刷左成日都中唔到
啲5星率極低
剩係中過摺紙同星ノ守千秋

唔記得咗講
中到5星嘅機率拍得住FGO

早知摺紙開波啦
依家刷唔返5星啊屌

唔怪得隻game係appstore有好多低星
話隻game呃$

有保底已經算係咁

4星有撚用
D正角放曬係5星

重點係每次刷都要del game
再dl過+更新1.7G

我果陣都係刷到懷疑人生

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我愛露米亞

好啦之後可以一直儲石
等出5星菲利斯

恭喜

愛子新妻世一

封面好正

打工條女都正

日常回進究極體

Key社第一部異世界穿越作品Q版角色電視動畫《鍵等「かぎなど」》官網頁面公開
2021年10月放送預定！

大蝦細嘅感覺

我比較想知佢地會點處理觀鈴

終於明白劇情一般既gal game係咩感覺
riddle joker玩完一條線已經無咩動力玩埋其他路線
9-nine-同蒼之就算玩完一條線都係想繼續玩

應該都係搵代配
川上姐姐已經走咗咁耐

しない

開頭果段

對處女廚既暴擊

你根本唔明，有d game係可以連玩一條線既動力都冇